\begin{ques}
Posons pour $k\in\N$, $u_k = C(2^k)$.
Alors, comme $C$ est croissante, pour $k$ au voisinage de $+\infty$, on a
\begin{align*}
  u_k
  &\leq \max\p{C\p{\ceil{\frac{2^k-1}{2}}},C\p{\floor{\frac{2^k-1}{2}}}}
    + O(1)\\
  &\leq C(2^{k-1})+O(1)\\
u_k - u_{k-1} &\leq O(1)
\end{align*}
La suite $(u_k-u_{k-1})$ est donc majorée par une constante $K$, d'où
$\forall k\in \N \ u_k \leq u_0 + Kk$. Or $u$ est à valeurs positives,
donc $u_k = O(k)$.
Alors pour $n$ au voisinage de $+\infty$, comme $C$ est croissante, on
a 
\begin{equation*}
  C(n) \leq C(2^{\ceil{log_2 n}}) = O\p{\ceil{\log_2 n}}
\end{equation*}
Donc
\begin{equation*}
  C(n) = O(\log n)
\end{equation*}
\end{ques}
